鄧炳強：社會上絕大部份人都係支持我哋

鄧炳強應該第一個支持成立獨立調查委員會，還警方一個清白，以正視聽